屌人地鬼打鬼關我地撚事咩 集中返上環喇

打撚到九彩都唔會影響到五大訴求

開36發槍 反而少人理

推一推

推